給各戰友意見，唔好比人打，唔好比人非禮

唔好比人打，唔好比人非禮，唔好蝕章
最重要自身安全，千其唔好有一絲期望警畜幫你，乜都靠自己
對方人多屌你，自己夠大聲，唔怕就同佢鬥屌
如果自己斯文就撤退為上
識得及時走，係好考判斷力
之後重整旗鼓，call齊人馬先迎擊
平時小組行動起碼四人一小組
行動前大家要商量目的，遇事故點一齊處理，一齊撤退
依家大家面對唔單止係淋病，警畜，仲多左班暴力盲毛，呢班友只會屌人同郁手郁腳，即係爛仔交。所以較和平戰友未必應付到呢啲盲毛，所以建議撤退最好，特別對方人多蝦人少

利申：做過卒仔

推

冇錯，呢Ｄ就係古惑野

咪再比人打，Ｄ戰友都唔好全部拍片，都要支援下

絲打最好有幾名大隻巴護住

好多後生太斯文，以為可以以理服人
但千萬要記住對方係唔講道理

我年青時係黑暗中長大，明白什麼是暴力
成年係極權主義工作，明白什麼是無理
少年，記住只有反抗先係皇道

大隻都冇用，肯取手，識出手先有用

推啦 成班仲係打不還手on99咁